【一字排開 Welcome all】 阿仙奴20-21馬撚球迷吹水區 MMLXIII

#StandWithOzil

1

大家準備好未

why still 馬撚球迷

請delete馬撚

已經係我哋嘅人
差在簽唔簽到古派

阿po光復了

可以除定褲

老婆清又搶我開topic

下次開post del

點解呢幾個po 個 】 阿 中間空格好似大咗

自己去車po 搶1001

屌你老母 唔好再自己加字落topic啦
煩過閪 要加字比個copy book你慢慢抄啦屌

迷基搞亂晒個topic

廢龍單野好心唔好好似爺爺以前咁啦，正選就出番黎即刻比正選踢傷完冇態易派膠

我都支持廢龍正選到派膠為止，唔係d球員唔會為正選位博命

Fabrizio Romano【 Tier 1 】：

Willian 簽約轉會阿仙奴僅剩最後的細節和文件工作，下週加盟。

我再開過 執過個topic

巴西幫一字排開

安 古 Gabriel

加埋Luiz Martinelli 搭膊頭 show巴西國旗

傑出阿仙奴 （全新）

昨晚奧斯爾與土超冠軍伊斯坦布爾 Istanbul Basaksehir主教練Okan Buruk進行了會面。伊斯坦布爾首次得到土超冠軍，下季將代表土超參加歐冠，也該隊歷史首次晉級歐冠,該隊奪冠路程有一位阿仙奴舊將，他就是左閘球員基歷治 Gael Clichy 。

此段影片是在IG帳號acunilicali的story上發表的。

屌丫 依個關我咩事

開左新post